譚詠麟真係稱得上傳奇

後生時夾band喺溫拿唱英文歌已經好紅
唱埋廣東歌之後拎獎拎到手軟
每年勁歌金曲十隻至少有兩到三隻攞獎
強如張國榮每年都唔夠譚伯抽
要到佢87年宣佈唔攞獎先有得攞
仲要打到去日本出左四張日文碟
上埋紅白同玉置浩二平起平坐

同GEM、王爾嘉一樣都值得香港人認同

希望佢快d仆街死🙏

人地歌影雙棲
1981年憑反共電影《假如我是真的》攞埋金馬獎最佳男主角
你直頭唔敢相信香港會出到呢種級數既idol

真心膠，早幾年都重有啲帖真係講佢啲歌，而家唔會有喇 佢90年代都好多歌，唔hit不過都正

人格賤到貼地

689譴責六四添

一生中最愛、情憑誰來定錯對
勁在03年市道咁撚差
佢都可以憑自己累積幾十年人氣
憑左鄰右里一手令到李克勤事業起死回生
真係冇邊個做到

承你貴言

左麟右李當年真係一個奇葩嚟，帶旺返中年人市場

校長當之無愧

拉po

之後班老鬼發覺中年人市場原來仲咁勁
Sam Hui、徐小鳳個個出返晒來
開演唱會、錄唱片又賺返筆
又開始左到而家都未完嘅懷舊金曲潮

咁始終上咗岸，有錢，畀得起，同埋最緊要，真係好聽吖嘛你講呢幾個嗰陣開演唱會我都有睇

唔計人品佢係勁既
同樣case仲有成龍，仲撚勁

不過班老鬼都跌晒watt啦
有時寧願佢地唔出好過出
要聽佢地都寧願聽佢地最巔峰把聲最靚嘅時候

其實有咩討論價值？
估唔到仲有人吹奏返佢以前啲野
講經咩講

係囉,咁勁,如果佢廿年前死左咁咪幾好

成日外國人一聽到我香港人
就會Jackie Chan前Jackie Chan後
每次都要講成半粒鐘解釋成龍幾咁賤

咁就梗係，強如阿Lam都始終老。其實佢哋開都係當搞fans聚會，不過個地點就一定係紅館咁解小鳳姐最近16,18兩次其實都已經係翻炒再翻炒，但係有得聽都真係要去聽喇，開一次少一次

叫佢食屎

佢早D死就真係Legend 喇

ching都係老鬼一名
上一輩我有睇現場都係得達明
嗰個年代來講狀態keep到值得買飛入場
我諗都係得林憶蓮最值
最慘係阿Lam
自從跌親之後狀態一落千丈

咁同三十幾年前比，阿Lam梗係跌，但係我又覺得嗰陣跌親之後都唔係真係跌到一落千丈喎，係始終老啫

達明梗係正，其實我都係想睇多次Beyond，不過都係冇機會架喇

林，講一次我就激心一次啦唉

狀態計，都重有學友嘅，嗰陣未退出嘅關淑怡呢啲，計埋最近嗰次慧嫻都勉強得嘅，其餘三大天王就其實都係差唔多啦

四大天王超越哂佢喇

你睇阿Lam 03年同陳奕迅鬥飆高音仲要贏埋
同佢05年之後演出就見到個分別

國貨城都好fit呀
上次海運大廈個show都好犀利

張學友可能係嘅
其餘三個齋計賣碟都應該追唔到譚伯啦

都係嘅，不過阿Lam我覺得真係已經好犀利；莎莉好多年冇唱lu
如果真係要計狀態始終如一，應該係尹光
太極，葉振棠x雷安娜/葉麗儀、林志美，或者早幾年黃翊都有睇，其實都ok，連龍威武都有去
蔡楓華就真係佢自己都搵唔返嗰種感覺架喇
重有一隊Raidas，唉不過應該都係冇機會睇得返

重有盧盧，16演唱會都好正，又出咗隻新發燒碟

ching真係演唱會達人
連尹光都撈埋
冇啦我而家都聽下啲新歌
要支持下啲後進

我都有睇佢講環保個個演唱會
不過有少少悶

完全封鎖
攪撚掂

計多，我應該睇大戲多啲新秀老倌折子戲神功戲乜都睇

新歌唔係唔好，不過而家啲人都重係太睇重啲頒獎文化，尤其是傷孽賤臺，年年年頭我都頂唔蒲屌傷孽賤臺同肥婆一輪

咁佢始終真係齋唱。個演唱會嗰陣都重捧緊AGA出嚟

exact7ly
呢啲小圈子選舉都睇得咁重

加一，咁多我一聽Jackie Chan 會暴躁同有恐懼症

最大鑊就係大多數人都重係當咗叱咤真係有權威嘅所謂頒獎典禮，唉

我已不懂得哭笑 就讓你奶共死去

90年男歌手畀左呀倫姑都搞笑啦
蓮母就因為商台出身所以一定會攞女歌手
反而無綫一定會偏幫莎莉
根本咁多個台都有山頭主義
咁多年都係得啖笑

正想講

80年代前期男歌手基本上都冇得鬥，女歌手基本上都係，尾期就cctvb梅姐，傷孽賤臺就狂播葉陳林，其實係特登玩作對

90年代男歌手傷孽賤臺一定係學友，cctvb一定係牛華 黎明間唔時插下位，國貨城基本上真係戥腳

肥婆第一屆搞叱咤已經係不懷好意，歧視改編歌，所以話佢摧毀香港樂壇根本係一開始就已經摧毀，佢係千古罪人嚟

温拿只係賣樣賣包裝冇實力，樂隊基本自己寫歌佢哋就冇，D歌都係黄霑同馮添枝幫佢哋寫。
班人只係食正西方流行音樂條水，如果67暴動英國放棄香港交俾中國班人仲有冇咁風光？長頭髮唱英文歌駛唔駛去跪玻璃？

譚伯咁多年都揸BNO添啦
口裏愛國身體卻很誠實

頒獎典禮都係得個笑字
而家啲人聽歌使鬼你班DJ介紹咩

佢理論上最紅個年十首金曲可以拎四五首，係要分豬肉先拎唔到咁多

ching

果代D人咪又係將D日文/英文歌改吓歌詞黎唱
其實只不過係當年冇上網，所以D人冇咁易接觸外國野，呢班小丑先會紅到

而家用嗰啲streaming計重有意義，不過其實都係有商業利益計算，唉香港好難架喇，聽得幾多得幾多啦

邊個係肥婆

其實個時香港人已經可以接觸到好多外語歌
不過好多歌手聲底好，加上重新編過曲
填埋廣東話歌詞加埋造型有時仲正過原唱
單計梅艷芳同陳慧嫻改編近藤真彥已經吊打原唱

俞琤

係一件臨老過唔到世嘅傳奇垃圾

85年愛情陷阱幾乎首首都係冠軍歌
86-87年一年內出三張白金大碟吊打全個樂壇

係而家老咗先冇咁覺 佢以前肥架，例如

係咪早排大病一場所以瘦左？

近藤真彥首歌原本啲日文詞其實...不過啱佢本身個人唱，直頭人辦嚟 佢首歌改編版本咁多年有十幾個：

有年近藤來香港同梅艷芳battle冰山大火完敗

唔知，可能係啩

佢搞音樂一回事
當年佢逼走大班毓民
搞臭李鵬飛閹割成個商台
幫中共維穩呢壇野先係遺臭萬年

總之就快撚啲死 🙏
炒鄭大奸嗰陣

出名過姜濤，實有少數連登仔覺得麟伯先應該得獎

佢好似葉德嫻企喺香港人嗰邊就真係傳奇啦
校長唱一起舉傘幾撚威

lam同eason係01年？

係噃
記錯

明明自己迫人走
然後將責任推得一乾二淨
仲要義正嚴辭
俞琤真係好撚岳不群

十個廢老九個藍
所以Deanie姐真係好勁
仲要當年個個改編日本歌時候
佢大玩R&B、Soul呢啲非主流野
真係走得好前

譚詠麟最大問題係冇早啲死，佢一早死嘅話，連同張國榮梅艷芳陳伯強嗰啲一齊死，一定做legend啦，咁晏先死變咗奶共廢老

其實係以前冇得揀姐

希望樓豬係假膠串9蝗+2個po

已起底 五毛打手 永久ban

唔識英文到流利英文
打到入去Hollywood
由反共笑大陸d野會爆
到依家奶到sir sir聲
佢真係不得了

死左先係傳奇

最勁個樣享齊人福你唔講
男人夢想

綠色殯葬

同時間效忠兩個老婆
同揸BNO同時間愛國一樣
雙重效忠呢啲野你識條春咩

如果黃家駒仲未死，beyond可能已經被踩到賤過地底泥

全靠抄襲

唔排隊去食豬扒飯

如果佢同哥哥一樣03年就去左
而家直頭上左神枱添

多數人就係愈老愈紅
而家譚詠麟就變左地底泥
的確幾傳奇

個名都臭曬仲叫傳奇？
一剎那光輝..

呢個真

呢種級數嘅idiot

same here
係咁解釋成龍點唔認自己個女

點會愈老愈紅...
成龍 張學友都無以前咁紅啦

5毛POST拉

成70歲都未死真係稱得上傳奇，希望今日會死

當年香港樂壇既顛峰基本上係有9成靠譚詠麟

欣賞全片

已故劇作家沙葉新談及《假如我是真的》

改編歌太多了，80年代至1995 百分之90是改編歌

你啱嘅
只可以話當年為求應付聽眾龐大市場
所以不停改歌一年出兩、三隻碟賺錢
由於改編歌所以質素點都會有返咁上下
所以幾乎必定會大賣
但當原創歌時香港本地有唔夠人才作到啲好歌
反而令到香港啲歌星歌路愈來愈單一同重複
最終好多人都寧願聽外國歌
你見成個西方流行音樂
過去20年興完hip hop再興EDM
但香港只係停留一式一樣嘅K歌

條仆街都吹奏

又想到莫文蔚，1996年 全身莫文蔚 好正，但香港市場沒給她機會。導致她隔年去台灣發展。

即便已是天后的王菲，當年有多少人欣賞而購買她1996年突破自己的原創專輯《浮躁》？

由神枱跌落屎坑？

呢個我絕對認同。

如果佢早死，可能呢一刻佢係我地心目中可能個形象仲好好。

講真 唔係黑心咒哥哥同梅艷芳

佢地仲在生 如果好似譚伯咁撚樣既藍絲

我真係完全接受唔到呢個事實

所以王菲真係好心做音樂
不過都要佢紅左先做到啲咁嘅野
而家香港嘅土壤好難咁做

好簡單 嗰陣台資夠強 咪可以請到香港明星拍戲